"Select an app to monitor it's badge" = "􀊫 选择一个应用以便观测它的通知标记";
"About" = "关于";
"Stop monitoring" = "停止观测";
"Quit" = "退出";
"Launch at login" = "跟随电脑启动";
"Hide icon if monitored app isn't running" = "App 没有启动时，隐藏图标";
"Hide icons when there are no new notifications" = "App 没有通知时，隐藏图标";
"Grayout icons when there are no new notifications" = "App 没有通知时，图标显示成灰色";
"Show notification on full screen mode" = "菜单栏隐藏时也显示 App 通知";
"Show as red badge" = "将 App 通知显示为红色角标";
"Show only app icon" = "只显示 App 图标，不显示任何通知";
"Hotkey to open this config window" = "配置窗口热键：";

"About Doll" = "关于 Doll (%@)";
"Tip me" = "喜欢这个 App？那就支持一下吧 :)";
"Buy me a coffee" = "请我喝杯咖啡";
"Hold option key ⌥ and click to config" = "按住 Option(⌥) 键点击图标即可配置";

"About author" = "Made by **元气满满小广东**";
"How it works?" = "这是怎么做到的？";

"Doll - badge watcher" = "Doll - 消息监视器";
"Open System Preferences" = "打开偏好设置";
"OK" = "好的";
"Permission grant guideline" = "请打开 \n偏好设置 -> 安全性与隐私 -> 隐私 -> 辅助功能\n将 Doll 添加至列表，这样它才可以顺利监听 Dock 图标消息变动。";
"Add monitor guideline" = "当前没有任何监听, 点击左下角 \"+\" 添加一个。";

"Show a red arrow so you don't miss any notifications! :)" = "用醒目的红色箭头标记新消息";
"Change icon" = "更换图标";
